老豆喺群組send左篇親中文章，可以點反駁？

港兒，你媽到底欠了你什麼，8問香港？！

----------------------------------------
為身在海外的愛國「糞青」，我此刻雖遠在萬里之外，也心糸祖國。 八問港兒？你親媽到底欠你什麼？！

一問港兒：你寄養人家多年，回歸後你親媽怕你不習慣，嚴格執行回歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。

二問港兒：你從來不用向中央政府你親媽交一分錢的稅，自己賺的錢自己花，家裡孩子多，你媽再窮再苦也沒找你要一分半文，這一點讓廣東山東等財稅大省相當羨慕。

三問港兒：為了保護你的地位和優勢，你親媽-中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。

四問港兒：你的產品進入大陸，273種主要產品實行的都是零關稅，這就意味著，大陸這個全世界最大市場對你基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。

五問港兒：你親媽-中央政府一直大力鼓勵大陸人到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，家裡人大把大把地錢消費在香港，給你帶來的好處用屁股都想得明白。

六問港兒：當年不得已你在別人家、人家給你什麼自由了？駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？稅收可一分不少收，你怎麼不「佔中」？

七問港兒：在民生上優先照顧。你親媽每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。

八問港兒：你親媽在國際上，給予作為地方政府的你高度尊重，允許你以實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位，可以與中央政府一同參與，給足了你面子。 港兒：你親媽到底欠你什麼？!

這篇文章，寫得非常棒，現推薦給大家。

Send d 長輩圖俾佢

send燒山段片比佢

有篇八問港媽

咁愛國你又去海外，主動勾結外國勢力，反中亂港，破壞一國兩際和平穩定，仲要文章劈頭已經話自己海外，但又愛國，扮明祟洋媚外，下邊既野都冇謂睇

你媽會放寄身蟲喺你身上?

你媽會將你啲器官割左佢?

媽乜撚，未食過佢奶水

不如直接同佢講，兒子長大了總需要獨立的

【長文】大陸人既清泉 發聲幫香港人

佢地既母子論，其實即係支持緊香港自立門戶

中國，香港到底欠了你什麼，8問中國

咁唔滿意你可以返中國住

好想樓主send呢篇嘢去佢屋企個群組

1, 親你老母，當年係清政府割出去，條約原文係台灣。就算退一百步，母子比喻係成立，中共都係後母。70年代英國搵中共傾，果陣啱啱完文革，仲問英國可唔可以唔好搞住。

2, 中國用香港呢個窗口洗左幾多黑錢？

3, 講到中共想搞就搞到個第二香港出黎咁，明明就係做唔到所以先利用香港。即係毒撚唔搵mk打交，係因為怕打死個mk咁。

4, 香港基本上冇生產，主要都係轉口。大陸自己買唔到，用香港個窗口買，有本事可以自己買。

5, 膠刀肺豉脾

6, 殖民地後期民主化計劃係因為中共反對先擱置。退一百步，當年有言論自由，人人有飯開，年青世代仲有階級流動，依家呢？

8, 香港人食泰米，我屋企食日本米。水係高價買，而且成本高過海水化淡。電係香港多到賣返去大陸。反而大陸人落黎買奶粉。

9, 我搶撚左你銀包，然後俾返張八達通你，咁我又欠你乜野呢？係欠左當年殖民地公投自決嘅機會。

電 係香港自己發嘅
而大亞灣核電站只係距離香港50km
福島核電廠距離JR福島站70km

肉 1年幾撚多次豬瘟 發生左仲唔撚通知你

水 質唔多講，仲要收錢，要比水務署特登淨化過先可以用

另外 個老母1949年先出黎 係咪應該叫佢後母 二奶

見到身在外國已經唔洗睇啦
外國勢力 不容佢地說三道四

1. 中央唔畀3權分立香港，你估下97移民潮香港得返幾多人啊啦。都唔好講咩寄人籬下，明明係打輸仗要割地畀人

2. 中央有畀錢香港？我唔介意國防外交d人力洗費都自己負責埋

3. 香港國際金融中心地位係養娘建立出黎，當年老彭去華盛頓同美國佬傾香港關係法啊

4. 國產d野你問下自己中國百姓敢唔敢用

5. 所以香港中沙士，被炒樓炒到香港人買唔起，奶粉短缺，連子宮頸疫苗都黎香港搶係咪？

6. 因為香港係英國殖民地，係中國分割香港出去畀人管理，點會有普選權。(類佔中事件唔係冇發生，67左派暴動，只係唔關普選事而係中國政權同工潮事)

7. We pay for it.

8. 其實「中國香港」係畀中國打飛機，而唔係畀面香港。一國兩制嘅終究目標係台灣，統戰技巧黎搞清楚

一個老母因為個仔有獨立人格可以獨立思考而嬲，呢d老母唔配做人阿媽

首先，中國同香港唔係啲咩母親兒子關係呀死廢老，玩緊小學生家家酒？港乜撚野兒呀，on9當有趣

一問，就好似個老母明明話比我同朋友岀街，講好咗之後佢反口唔比我岀，你應承過乜9都冇用啦，都唔遵守嘅好難叫我對你客氣，好難叫我唔嬲一樣，中國冇任何誠信可言，所謂嘅一國兩際都係空口說白話

二問，咪撚on9啦屌，我哋香港得嚟不易嘅成就，關你乜撚野事，香港飛得最快係港英時代，人哋扶植好香港之後就過嚟收割人哋嘅成就？憑乜野？

三問，屌你老味上海發展關我哋撚事，你話佢為咗香港壓制住上海？實際係上海係中國城市，法律保障諸如此類都暫時差過香港先未上到位咋，有得上你估佢唔想上？自貿區、金融中心都唔係你中國搞岀嚟嘅野，你唔破壞我仲要多謝你手下留情？迪士尼年年蝕錢你仲好講？

四問，係我哋幫你哋中國同外面做生意，冇香港幫你對外貿易？你覺得你啲野賣到岀去咩屌？

五問，咪撚再講，街上面冇晒我哋生活需要嘅小店變晒金舖名店「咪撚再嚟呀屌你老母」

六問，當時人民個個安居樂業，魚翅撈飯，唔駛擔心政治安全乜乜乜，有得揀都做港豬啦仲佔乜撚野中

七問，最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港？有幾多毒同污染你唔知？人哋自己都唔敢食就賣嚟香港我仲要多謝佢施捨俾我？仲好意思講水？你知唔知東江水幾貴得嚟幾污糟？冇常識就唔該你了解吓先啦屌你

八問，作為同中國唔同制度嘅地方，你代表唔到我，喺國際貿易有獨立地位係理所當然

冇常識甘做愚民嘅返上去啦屌你老母，香港唔適合你呢班冇腦垃圾，滾岀香港

13個字「無當年接濟你哋，家吓仲食撚屎」

今次真係多謝燒山

唔係講笑，呢篇14年已經見過，入面有啲嘢已經outdated, 例如咩迪士妮嗰啲

無見過個仔年紀係大過個阿媽

媽你老母咩

應該同佢講我覺得你講得岩 今日開始我地就搬去大陸住 到時佢一定反駁你 你再逐點擊破